{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_002391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/culture/coex-aquarium",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "コエックス アクアリウム"
    },
    "text": "コエックス アクアリウム\\n\nソウル特別市 江南区 永東大路513\\n\nコエックス・アクアリウムは、600種類、約4万匹の魚が優雅に泳いでいる超大型の海洋テーマパークです。既にある羅列型の展示法から抜け出し、親しみを感じながら楽しめる韓国初の体験型水族館です。こちらは「水の旅」をテーマに、海底トンネルを通りながら様々な水中の生き物の世界を体験することが出来ます。アクアリウム展示館の最初の入り口は、インカ帝国です。この展示館では、文明の発祥地である「インカ帝国」の遺物を目にすることが出来ます。インカ帝国を過ぎると、次はアマゾン探訪館に入ります。この展示館には、珍しい熱帯淡水魚と可愛いカワウソなどがいます。また、海王国では、サメの子供とエイにも会うことが出来ます。アマゾン館を通り過ぎ、世界の海に入ると、ロマン的なカリブ海から地中海、冷たい南国と北極の海まで体験することが出来ます。こちらでは、数十匹の人食いサメを始めに大きな海亀、海のうつぼなど多くの魚が 実際の海の中と同じ風景を醸し出しています。頭上で泳ぐ魚の新鮮な姿を目にすることが出来ます。次の展示館である「タッチプール」では、サメを始めに魚介類と魚類に直接触ってみたりと親しんでみることが出来ます。そして、最後の展示館である深海の神秘では、カニやミズダコなど暗く、深海にだけ生存する魚に出会うことが出来ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "水族館の名前は何ですか？",
            "answer": "コエックス アクアリウム"
        },
        {
            "question": "水族館の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市 江南区 永東大路513"
        },
        {
            "question": "コエックス・アクアリウムでは何種類の魚がいますか？",
            "answer": "約4万匹の魚がいます"
        },
        {
            "question": "水族館のテーマは何ですか？",
            "answer": "「水の旅」というテーマです"
        },
        {
            "question": "どのような展示がありますか？",
            "answer": "インカ帝国、アマゾン探訪館、海王国、世界の海、タッチプール、深海の神秘などの展示があります"
        },
        {
            "question": "インカ帝国展示館では何を見ることができますか？",
            "answer": "「インカ帝国」の遺物を見ることができます"
        },
        {
            "question": "アマゾン探訪館にはどんな生き物がいますか？",
            "answer": "珍しい熱帯淡水魚や可愛いカワウソがいます"
        },
        {
            "question": "海王国ではどんな生き物に会えますか？",
            "answer": "サメの子供やエイに会うことができます"
        },
        {
            "question": "世界の海ではどんな海の風景を体験できますか？",
            "answer": "カリブ海から地中海、南国と北極の海まで様々な海の風景を体験できます"
        },
        {
            "question": "タッチプールでは何をすることができますか？",
            "answer": "サメや魚介類に直接触ることができます"
        },
        {
            "question": "深海の神秘ではどんな生き物に出会えますか？",
            "answer": "カニやミズダコなど暗く、深海に生息する魚に出会えます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 319
    }
}